大台：今日唔係最後一戰，之後會行動升級，需要你再返嚟時，再重返立法會好唔好！

民陣大台：「今日唔係最後一戰，我地之後會繼續將行動升級，如果林鄭唔撤回惡法，我地會包圍立法會架！當我地需要你再返嚟嘅時候，你地一齊重返立法會好唔好！」（台下：「好！」）

原來吹左咁耐Endgame，到最後乜柒都唔係

無限Endgame

民陣大台：「今日唔係終局，我哋下個禮拜都一樣出嚟，假如政府唔撤回嘅話。大家話係唔係？」

每周一行

食屎啦民陣

唔好理
西瓜靠大邊

民陣及所有泛民落地獄啦

大台好嘢！大台又贏！
階段性勝利到2047！
今天我寒夜裏

快啲食屎啦大台！

Infinity War

由23條起
16年來
始終如一

得啖笑 等睇送中順利通過

On9

唔係endgame 係infinity war

民主係民做主 豈到你大台話乜就話乜

民陣咁多年都係咁
真係哂鳩氣

民陣:
you could not live with your own failure.
where did that bring you?
back to me

話比身邊既人知，唔認識都好
今次唔係長期抗爭
絕對唔可以再拖下一次
拖到二三讀政府一定出黑手硬推！
大家一齊團結要政府讓步！
唔好再分化黨派成見！
絕不能散！輸左就冇下一次！
你地知嚴重性未呀！
不撤回不散！

相信大台

現場聽到，難聽過粗口，
真係有人聽完走

一起的撐解~~~一起解散~~~

屌你老母仆街民陣泛民食撚屎啦
成日玩無限輪迴
今次重聽你哋講就一定係輸撚晒

一鼓作氣 再而衰 三而竭
民陣到而家都唔明

龍尾都未見到就講定下次返嚟

屌你啦，仲等呀？

唔係唔明，係根本特登，俾你掂咗咪失業

一週一行

仲等？ on 99
咁多人唔做野？

佢地唔想揹飛

眾志話停車場等到立法會開會又係點樣樣

殘體字 收皮
不散！

民陣大台：「如果你地諗住離開呢，請善用兩旁嘅通道，灣仔同埋中環嘅方向呢，都係有路俾你行架！」

叫埋人散水

加油
香港民族團結一心
69不散支持留守

屌你, 一鼓作氣, 再而衰, 三而竭
今日已經係最後機會

做咩都好 唔好再一次俾大台拖累 求下你地

何不食屎乎

笑死，係咪真係有人走喇？

屌你老母

好,但要返工不了

如果班黃絲可以咁有恆心嘅就一早有民主啦,你睇下立法會班泛民議員有糧出都唔開會啦,何況遊行無糧出.

今晚立法會

比 d掌聲自己

推 政總人唔好聽大台支笛

屌你老母陷家剷

民陣&泛民既人真係好蠢

屌你老母細個有冇讀書㗎柒頭

知唔知乜野叫“一鼓作氣，再而衰，三而竭“

Infinity war

海富中心有警用胡椒噴霧

有冇人仲繼續留低？

韓國都係冇fire and blood。

香港人如果堅持到每周出一次，可能十幾萬人左右，其實已經好夠。當然你嘅concern好正確，就係香港人有冇可能堅持到每周一行

最重要係比signal同evidence 外國人去幫手。個人認為，要香港人fire and blood 難度更高。

一鼓作氣，再而衰，三而竭
88

我聽完走左

又階段性勝利？

笑撚死

唔敢打真軍。

學復仇者聯盟拍4集丫笨

Infinite War Endgame

永續社運 記得捐錢

浪費曬個機會

原來係infinity war

咁下次應該少一半人了

Sad but true

個一半變左灰

自己香港唔自己救，仲幻想外國救

唉。。。

其實大家覺得 endgame 係點！？

你講錯晒
佢哋今次課金機會用到盡啦

呀我真係屌你老母
幾十年都唔撚化

依家就睇到有政治人出嚟幾重要，如果天琦喺到叫衝就實佔領到

屌民陣真係on99

仲以為今晚開始係End game
點知係First round....

但人地韓國有民主有票啊嘛屌你老味
講埋啲垃圾

大台同我講升級？？！ 我屌你老母啦！！

所以行乜鳩？

你如果去行係為咗自己好過d，覺得做過吓嘢，覺得盡咗責任， 你食屎啦。

一早已經過咗呢d位，香港已經就死，呢到冇位比你自我感覺良好。和理非政府根本唔會理你。而家係就算你600萬人遊行佢都可以唔理你。佢一定要logically思考㗎咩？ 人治嘅嘢就係為啖氣，買你地香港人怕？ 就睇下你美國佬夠唔夠膽開戰？

冇諗過點做先可以令政府真係縮沙，諗住行完返屋企聽日返工，算數啦。我以為2014之後會醒目咗，今日睇報導原來一樣。差佬唔比你行，冇人識得剪咗d警察膠條，冇人識得行上花槽草皮，唔識跳過個欄。嗰時講民眾要be water你地就真係water咁唔郁。

我可以為香港搏命，但係冇意義遊行的話其餘9成人都冇諗住搏命，咁呢件事根本無意義。
返屋企訓罷啦。

小心民陣已經捉緊鬼

佢哋話現場有黑社會搞事或者唔到人衝

我喺門常開對面馬路

佢哋已經派人影緊最前線班友嘅樣

如果上咗鏡嘅返屋企算吧

未上離開民陣
真心講，畀警察影到大頭或者畀民陣狗賊影到大頭嘅麻煩真係返屋企算

未畀人影到相嘅立即遠離民陣

問題係12號二讀

民陣真係好撚ON9
知唔知乜撚野叫 一鼓作氣, 再而衰,三而竭呀
屌你老母!!! 最撚多人最撚激昂呢下乜都唔做係到唱歌
食撚屎啦去!!

會聽民陣講野既人本身都唔會衝做好自己啦

大台係咁講仲有二讀三讀嗰啲 話今日只係預演 屌出嚟真係

靠民陣死撚得啦屌 差咁個人指揮衝定唔衝

唔係話唔應搵外國幫手
而係自己都唔出豉油就想外國出雞，真係唔知講咩好
自己香港自己救，外國最多咪助攻，有乜可能外國主攻
豉油唔出想人出雞同行乞望天打救有咩唔同

下次你佔仲有冇咁多人呀拿？
一半人都無呀！
民陣咁多年都玩狼來了

根據過往經驗 每週一行其實先係有效手段

好笑，即係預咗阻唔到二讀三讀。咁即係話plan好今次都係鳩行。

好唔好？問你老母

係立會出面聽到大台咁講真係忍唔住即刻拉隊同班friend走

不過佢又唔哂，今日遊行，要睇呢兩日咩回應

我老人家俾民陣呃咗十鳩幾年，有次打波傷咗拐吓拐吓行足全程，痛撚到pk。唉，一聽民陣就真係不了。